原來成為中意防彈少年團可以識到好多女仔 :>

佢地真係好痴線

原來打錯左個標題

睇吓條女幾時收皮
依香港人啲勤力程度
去韓國之後唔使三個月
條女應該喊住話要返香港啦

不過識嘅應該都係d低智冇腦吧

防彈義和團就識

我淨係聽過公益少年團

成班都淨係睇樣唔係聽歌 扮咩鍾意Kpop，睇吓鍾意bts嗰啲過多一兩年又有新男團咪又係鍾意返嗰啲

利申 鍾意咗Big Bang 10年

鍾意咗Big BangE隊犯罪天團重好意思咁大聲

係

義和團啲friend?

我理撚得佢犯乜撚嘢罪，聽歌姐大佬，家下要你同佢過世咩，佢哋啲歌好聽咪得囉

韓星唱得?
講笑炸
張靚穎 尚雯捷勁佢地好多啦
真係聽歌果D邊會聽韓文

V仔吊打全kpop男人

條女ariel係咪混血
講野1999

係咪少年驚訊

義和團呢

攻擊少年團？

咁似屍殺片場啲殭屍眼

白內障？